<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" ?> 
<rss version="2.0">
<channel> 
<title>Nómada en el camino</title>
<link> https://luciaamo.github.io/podcast/</link>
<description>Párrafo. Haz clic para editar y agregar tu propio texto. Es fácil. Haz clic en Editar Texto o doble clic aquí para agregar tu contenido y cambiar la fuente. Puedes arrastrar y soltar este texto done sea que quieras en tu páginas. En este espacio puedes contar tu historia y permitir a tus usuarios saber más sobre ti. Este es un buen espacio para extenderte sobre tu compañía y servicios. Puedes usarlo para incorporar más detalles sobre tu empresa. Escribe sobre tu personal y los servicios que prestas. Cuéntales a los visitantes la historia sobre cómo se te ocurrió la idea de tu negocio y diles qué te diferencia de tus competidores. Haz que tus empresa se destque y muestra a tus visitantes quién eres.</description>
<item>
<title>Mentes en Sintonía<title/>
<link>https://www.ivoox.com/podcast-mentes-sintonia_sq_f12361788_1.html<link/>
<description>En cada episodio, María García, psicóloga clínica, te guiará a través de fascinantes historias, investigaciones de vanguardia y consejos prácticos para entender mejor cómo funciona nuestra mente.<description/>
<item/>
<item>
<title>Café Literario<title/>
<link>https://www.ivoox.com/podcast-cafe-literario_sq_f1383268_1.html<link/>
<description>Javier López, apasionado bibliófilo y crítico literario, te invita a unirse a él en conversaciones apasionantes sobre libros, autores y todo lo relacionado con el universo de la escritura.<description/>
<item/>
<item>
<title>Aventuras Gastronómicas<title/>
<link>https://www.ivoox.com/podcast-podcast-gastronomia_sq_f1842922_1.html<link/>
<description>Carlos Martínez, chef experimentado y amante de la buena comida, te llevará en un viaje sensorial a través de los aromas, texturas y sabores más deliciosos.<description/>
<item/>
<item>
<title>Viajeros del Tiempo<title/>
<link>https://www.ivoox.com/podcast-viajeros-del-tiempo_sq_f11357043_1.html<link/>
<description>Ana Rivera, historiadora apasionada y viajera incansable, te llevará en un recorrido único por la historia de la humanidad.<description/>
<item/>
<item>
<title>Conversaciones Inspiradoras<title/>
<link>https://www.ivoox.com/podcast-conversaciones-inspiradoras_sq_f11056117_1.html<link/>
<description>Laura Sánchez, periodista y narradora de historias, te invita a sumergirte en conversaciones con líderes, artistas, emprendedores y personas comunes que han hecho cosas extraordinarias.<description/>
<item/>
</channel>
</rss>
